一人一個人氣大過主角嘅配角

磚：Minions

姪魔妖一

雷姆

高天鷲

HUNTER有邊個配角人氣係低過小岡

Groot

三井壽

飛影

忍者亂太郎新丁同小丸

結他他老伯

野口同學

暴龍哥

兵長

大小姐

飛鳥真

有邊套唔係

烏蠅

葉問

艾斯卡洛

結他他

三萬蚊過夜

竟然同我諗法一樣

馬達加斯加班企鵝

冰河世紀隻松鼠

會唔會好冷門？

燃堂力

英雄本色的 Mark gor 周潤發，唔信睇番以前訪問

Joker

姆明谷: 史力奇
三國: 孔明

馬斯丹

六花

人氣高過Gridman

飛鳥真算唔算

基拉大和呀

殺手利邦嘅廢岡

美國隊長3 鐵甲奇俠

Laughing

邊個？

我

曹總

天元突破
大哥算唔算配角

醬爆

布加拉堤

殺生丸
星宿
兵長

柴九

EVERYONNNNNNNNNNNNNE!!!!!!!!!

直必

all might

阿木

轟都係

比卡超

鋼練 入面隻識講野既狗

三眼仔

魔禁個index以外的女角色

石內卜

巢總世界第一

elsa

唔睇都唔知原來anna 先係

壞蛋掌門人d小小兵

你條女係雞黎咖 三萬蚊過夜

Exaid 型彩，大我，社長，貴利佬都人氣大過永夢

begin again入面既Adam Levine

屌
我冇睇TVB
唔好話人氣,其他根本就唔識

轟好正

laughing gor

花師奶

索羅

文太

唐姨 #曲
唔明點解配角可以攞到視后
但宣萱唔得

食屎啦你

泰國鬥神

Always.

Max

狂三

Dio

神仙B

爆豪勝己 轟焦凍

烏鴉

三主角

UA下一代BIG3

Laughing
歡喜哥
飛影
馬沙

Severus Snape

鋼煉

大總統

山並先生

fate 狗

我心目中 佢先係主角

比達

一輝
雲雀 六道
索洛
All might
基路亞同紅眼症病人

王蛇 奧丁

御坂美琴

基拉大和

佐為

C+ B+ 偵探
廖啟智

火野麗

神之手

辛巴達

三井

岩畸千鶴

阿俊

東尼大木

愛德華

忍者亂太郎入面個伊作

十娘

勇度

小丑

Dr Hannibal Lecter

Seed Destiny頭一半嘅基拉

買凶拍人嘅詹瑞文

馬斯丹上校

通形

最接近No.1嘅男人

落地獄

Groot, Rocket

清水健

李笑好>阿旺

test

L

周朝先

我話講完,誰贊成？誰反對？

Doraemon

主角係大雄

我真係好撚型

套嘢叫叮噹梗係叮噹先係主角啦 主視點係大雄啫，唔通福爾摩斯入面華生係主角？

艾爾艾力克

壞蛋掌門人 minions

SEED DESTINY

Jojo3代

鼬太知

DIO

倪永孝

不嬲唔中意主角
因為有主角威能

sephiroth

加旋隻布拉哥

麥兜

梅薩

基拉

雲雀

啊木

Laughing gor

我覺得Jojo 2,3都係
後生二喬同承太郎角色魅力太強

馬沙

laughing

我的英雄學園——爆豪

塔茲米

鼬

爆豪

魔禁 炮姐

巨人 兵長同團長

Kanna

餓狼

係主角太正氣太正路嘅動漫先會咁
根本而家邪道先係王道

一定係黎明既斷水流大師兄

逃學威龍-達叔

雖然野口都唔錯...但比起小丸子都仲係差好多

許文彪

花師奶點睇都係主角喎

多到數唔到
其實好多故事嘅主角描寫都無配角咁好

Jo2有華姆,仲正氣過主角
仲有卡茲,生物鏈頂端

2Jo太仆街啦

鷲哥

所有由馬浚偉做主角嘅戲入面嘅配角

寧次

呢套雙男主喎ching

BVS
MARTHA

巴魯坦星人

Jed
真島真係型撚到
個人物設定同背景故事又正
Majima san

悟飯

詠春 葉問
羅莽 羅莽

分分鐘連絕版大叔都有人氣過永夢

Laughing 哥？
柴九之前個幾套？

怪盜基德

哥殺條女

睇成伊卡洛斯

真 ？

唐姨
女配角持左女主角

屌你老母

千與千尋？ 隻無面男

三叔

淨係睇comment以為係動物台post

高橋涼介

見親佢就諗起條片個日本仔拎住佢隻公仔玩

守護甜心個璃舞

要紅真係一下拉上去
時來運到
唔紅就898..

Jack Jack??

藍染，個主角根本wfc

鄧梓峰冇人提？

奇犽

出前一丁個清仔

其實佢先係主角